616齊裝上陣

為抗議又好，安全又好，請盡量著好防具先出黎
不是為了衝擊，只為了在濫權既警方下保護自己

PS文宣不是我整，我只屬轉發

推